第一屆只有五位選手既 shampoo challenge

由於內有 bam 圖
所以都係貼 link 穩陣啲